如果你的指尖经常感到麻木，需要一些可靠的、可重复使用的东西，那就选择可充电的。 最好的暖手器:在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷|流行科学商业团队|021年2月10日|流行科学 
 指尖有这么多选择可能会让你不知所措，所以我们将分析一下在掏出钱包之前你应该考虑的事情。 最好的微波炉:黄油爆米花和诱人的剩菜是这样的|大众科学商业团队|021年1月22日|大众科学 
 考虑到发行商40%的收益来自于重复购买——根据我们的衡量——他们的指尖肯定有未开发的潜力。 2021年每个发行商都应该考虑的五种商业策略 
 它没有功能，其中一个人影少了一些指尖。 对于模特兼演员奥黛丽·曼森来说，漫长而悲惨的最后一章|约翰·凯利| 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 有了这些数据，现在就可以将这些研究纳入到内容策略中了。 如何使用XPath表达式来增强您的SEO和内容策略|Brad McCourt | 2021年1月11日|搜索引擎观察 
 拉兰内以他的许多运动闻名，包括跳杰克(以他的名字命名)和指尖俯卧撑。 健身大师Jack LaLanne的7个最佳时刻|每日野兽视频| 2011年1月25日|每日野兽 
 “这是颜色，”教授回答说，把一个指尖放在一条暗黄色的条纹上。 蓝岭的小马骑士男孩|弗兰克·吉·帕钦 
 从中午到下午三点，我一直在检查我的指尖，因为我以前没有检查过它。 《隐藏的高速公路》乔治·奥利弗·史密斯 
 弗雷泽上校停下来，用指尖把烟斗里的烟丝压紧。 戴夫·道森和皇家空军|R。 西德尼·鲍文 
 杰利科伸出手，指尖轻拂着裸露的刀刃柄。 伏都星球|安德烈·诺顿 
 下一步是用你的指尖拍打那个点，伸直你的脖子和眼睛，扣上蝴蝶结。 大西洋经典|各种